WeLab Bank正式開始試業!

[行動po]香港人日程表更新

支那野，不了

員工定打手？

唔好咁多幻想
只係有新玩具

又多個途徑收集市民財富

一間又一間的虛擬銀行開始試業，觸發市場推廣大混戰，當中唯一港資背景、李嘉誠旗下TOM集團（2383）投資的WeLab Bank就專攻社交媒體Instagram，透過一系列奬品吸引用戶。

支那有份嘅銀行都不了

呢隻炒得過, 本身Welend都做緊生意, 有客底

點先試用到？

冇成交 炒條撚咩

都無人試到

如果係可以簡單開到公司戶口都有吸引力
個人戶口 始終好淆

未見到有咩特點要開(?)

員工同親身試用首3個月4.5%

親屬

我都等緊，睇下邊間有商業戶口，再加open banking api
如果唔係無必要用 virtual bank

岩岩突登望下, 幾個大股東揸左7成幾, 18年年尾配股比另一間公司
街貨分分鐘得兩成
貨源歸邊, 一係炒上去,一係插落去, 一日幾十%果d